[求助]尋動畫

好耐以前既動畫,tvb好似做過
男主角有把左輪,d子彈係係d唔同顏色既藥水樽黎,次次入彈都要做個slow motion cut in, 唔同顏色唔同效果

求名

lm

好似係太空戰士疾風xx
類似名

終極幻想世界

thx
最記得集集有半集都係入字彈